lebron今日神級表現!!!

走步球王

都唔知有幾多分咁樣呃返嚟

Btw, 球絕殺幾型
但要靠走步屈分真係好撚賤

其實仲有好多石沉大海
班占迷就繼續J入幾撚多分紀錄....
根本有好多分都係呃返嚟

垃圾占迷繼續無視

得樓豬一個on9仔係到自問自答

因為班廢柴想回都唔知點回

有四個垃圾比負皮但駁唔到

打左咁多年波都仲keep住走步上籃 果然係當今第一人

仲要干擾中籃

老馬真係

痴撚線，仲話第一人